求推薦 呢幾年有d咩對戰類動畫好睇？

呢期睇完高達創戰者 我覺得好好睇 好熱血 起哂雞皮 好似重拾細個睇動畫隻feel

仲有無可以推薦

魔法戰爭、聖劍使的禁咒詠唱、big order、赤龍戰役、終極的熾天使

aldnoag zero

Gundam seed

競女 新品種前無古人作

好波呀清

我的英雄學院
一拳超人
幾乎好啲都一定睇過

識野

點可以冇AZ